有幾多人畢業後真係做番果行

有時聽人分享話讀完會計 但出黎做marketing
有啲又話讀完傳理但走去做文員之類
總之做唔番讀果科
我想知呢到有幾多人係咁
如果唔介意希望可以分享你嘅經歷

Ive化驗
做狗

俾人化驗?

無做化驗了